朝早做樂師！夜晚做消防！水桶加麵包棍！

細細個見到啲人打鼓好羨慕但係無錢學，但係發現音樂呢啲嘢在心中！有心就可以係樂師！

不過細細個又有另一個夢想係做消防員，諗起夜晚可以張啲火頭撲熄係兒時心願

如果可以日頭玩音樂夜晚救人係我夢想！

見好似冇乜人買物資會買水桶，最後呼籲一下同路人買水桶做消防！！！多一個就多一個啦！！！

臨出門一推

中和龍蛋！中排有責！

推